17號跪求周杰倫演唱會飛

有無人放周杰倫演唱會飛 17號480同680一張！只求有飛睇！
有無人有多左張飛？

我都想17號睇，不如一齊睇下有冇人放連飛

好 不如我地各自睇下有無人放連飛？

諗住17號入既 多數都係想同作講句 生日快樂姐

自

同樣想睇埋尾場收任何價位任何位置既尾場飛，可加合理車馬費
請tg:bb041046

另外想多謝之前放星期六飛比我果位巴打，thanks

e mail 講啦
danny20041992@yahoo.com.hk

我都好想睇 一場都無得睇
希望有好心巴打放張比我
Tg:abcdefg111

我都想睇
tg teddy923
thanks bro

有無telegram

打死都唔買黃牛
tg: sadfrogqwer

小弟都搵緊飛，呢道借個位好嘛

加合理車馬費

我都係求單飛去啊😭 跪求有多飛嘅絲巴打合理價格賣張起飛我
TG: